尽管在家工作面临着裸体伴侣、吵闹的孩子和顽皮的宠物等挑战，但Gartner最近的一项调查显示，高达80%的企业领导人计划在疫情爆发后允许远程工作。远程、分布式或混合：引领全球重返工作岗位的未来|杰西卡·戴维斯| 2021年3月15日|数字时代
虽然该公司的领导层允许该公司的大部分声誉——甚至其顽皮的一面——建立在新闻内容上，但其高管坚持认为，其他方面同样重要。对于副媒体来说，坏男孩新闻文化已死，新闻万岁| Max Willens | 2020年12月30日| Digiday
鬼鬼祟祟的警笛声，向圣诞老人展示淘气的真谛的机会，好吧，这些诱惑可能太强烈而无法抵抗。在父母家中进行假日性行为而不被抓到|迈克尔·阿尔韦尔| 2020年12月15日|华盛顿刀片
无论你是加入Onesies神秘组织，还是试图让淘气的Candace Owens成为你自己的恐怖狂欢节——今年的庆祝活动将充满蠕虫形状的糖果，当然还有大量骇人听闻的宣传万圣节歌曲。不给糖就捣蛋：你们和食尸鬼的万圣节前夜播放列表| cmurray | 2020年10月30日| Essence.com
想要感觉更完整的人可能会把他们调皮的部分都剪掉。你是尤达还是达斯维德第89期：黑暗面|布莱恩·加拉赫| 2020年8月26日|鹦鹉螺
你能称某人为“淘气男孩”吗？或者你必须说“淘气男人”吗？英国的色情战争：“证明制定这些规则的男人并不认为女人平等”| Aurora Snow | 2014年12月6日| DAILY BEAST
但越来越多的人说话流利，受过教育，只是有点淘气。色情明星也是人，该死的：丽莎·安的圣母院约会和大卫·格雷戈里的流浪|极光之雪| 2014年10月25日|每日野兽|
前民主党众议员安东尼·韦纳（Anthony Weiner）被抓到向调皮照片发送色情短信，导致他辞职。基督教右翼人士喜欢色情：新的研究表明《圣经》地带有一个古怪的一面|极光之雪| 2014年10月11日|每日野兽
如果用户希望发送带有隐私面纱的调皮照片，请选择带有像素的淋浴门过滤器。性爱：混音器是色情明星集《极光之雪》2014年10月4日《每日野兽》的导火索
单击该选项可警告您有关敏感媒体的信息，这些顽皮的图像不会向您发送。色情明星想知道：为什么Facebook删除了我|极光雪| 2014年8月2日|每日野兽
幽灵的拥护者们似乎认为调皮鬼的手很冷。关于鬼魂的发现的第二版|乔治·克鲁伊克申克
在这种情况下，丈夫是惹人生气的一方，而且非常淘气，因此他的手很冷。关于鬼魂的发现的第二版|乔治·克鲁伊克申克
玛丽说，汤恩先生去年冬天除了和淘气的南四处乱跑外，没干什么。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
苔莎，用一种破碎的声音，像一个淘气的孩子的呼吁，淘气已经消失了，我该怎么办？泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
他几乎用他的眼睛杀了我；我不明白为什么这样顽皮的心要透过这样的眼睛看！泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特